有冇人好鐘意自已一個人食飯？

好怕人成日share自己個飯，俾人夾左舊雞 心諗同你好熟咩。
自己食又可以隨心去食邊間野 等位又易 都唔知點解一個人食飯成日比人歧視

日日孤獨一人食飯，已習慣，搵位又易，中意食幾耐都得，唔洗等埋人！

1個人唔洗點等位真係好正

一個人去食百里香不知幾爽

一個人食住覆你

食慢d又得快d又得
唔使同人講野

習慣成自然 你會唔會話自己好鍾意呼吸？

我食野好快，自己一個食唔使等人

都係鍾意同人搶食多啲

已經唔係刻意自己一個食
反而要係刻意抽一日同同事食

我

你老闆嚟㗎嘛

我鍾意食完飯周圍鳩行
日日去超市巡舖咁

中立非老闆

我
如果雞煲放題bbq都可以一個人食就好

自己食飯鍾意食乜就食乜食幾耐食幾多都係自己話事 好正

其實無人歧視你 焦點問題 我係學校都經常一個食 習慣就好

I hate, but being bullied by department colleagues I used to eat alone for last 9 years and counitng.

女朋友如果一個人食會寧願唔食..好on9
反而我好enjoy

番工果陣lunch好enjoy一個人
但dinner就會想有人陪

眼見呢幾年好多post 係學校無同學同自己食就唔敢食既風氣真係好on9 你話講下笑都算
但開始愈黎愈多人當真 因為無人同自己食飯覺得好柒
其實大家諗太多 你自己會唔會留意canteen有邊d人自己一個食飯然後覺得人地好柒